有無唱片海報收藏同好

小弟除左又買CD之外，都有收藏左超過廿年，主要日音同香港既唱片海報，想問下呢度有無同好一齊將呢種嗜好發揚光大！！

用A1 Folder?

B2 folder，之前淘寶一次過訂左10個